做main con真係好撚困身

做撚左main con 5、6年到啦大約
細公司仔叫做算一腳踢
成撚日都要同上家開會
開完番來又要同d 判頭呀管工夾番咁
對上家果時就比人屌進度慢
對判頭管工果時又比人屌出圖慢
一日收4、50個電話變左好撚平常咁
放假都要聽電話
你唔聽既第日番到公司都係自己食番哂d屎
話就話長短週
但通常做做下都會變全長週趕進度
星期日有時都要加班

其實係咪行行都係咁？
我都係呻下刷下存在感
打擾哂咁多位
完

做緊你上家
對唔住最多今日唔再催你

行行都係咁

咁你逗幾多人工先

做maincon的你，身體如何？

朝8晚6 一星期返足6日

1日40-50個電話係公司比電話費？

香港工程行業文化本質上嘅問題，大至起大樓細至精裝修都係靠迫害下家起貨

蚛蟈人

Developer 果d係咪通常都係則師底出身？

唔一定 睇你咩部門專邊樣

有係 bonus，無係正常

mc 仔 M&E 表示同意 DKLM d 老屎忽 咩鳩都唔識唔做又收 4-50k 一個月 DLLM

Arch Civil Str BS Landscape 乜都有

係到好少見人講developer 既野
其實人工同福利同main con俾係差幾多

咁比人催法真係精神崩潰

平均每12分鐘就有電話打黎

其實係咪間間maon con都係返8點?

邊撚個畫㗎啲圖 咁撚垃圾 你畫到咁點撚樣做呀師傅

developer 有無planner

唔係

on site 08:30 - 18:00, office 09:00 - 17:30

轉行

仲mc，梗係做二判專科啦

利申：淨係做過二判

淨係返5日已經贏咗你main con

呢個真

好肯定同你講，得工程係長期chur

福利會唔會好似啲其他文職有18日假果啲

就係因為client知你地班大判二判肯同佢ot 佢先渣盡你地 而咁啱班工程狗又唔尊重自己專業 互屌鬥大聲就啱哂 腦細賤價接job 工期短又係咁cut人手 下層做到屌屌聲又唔識發爛渣搞罷工 冇工會support 班離地腦細咪惡撚哂

香港做工程就係太多老屎忽同賤腦細同地產界多利益輸送 夾埋政府同大地產商渣壓工程佬

你頂唔順一係就轉行 一係就轉做藍領收日薪 唔係既話 你只有捱到有日做到大佬渣壓返下層 香港工程個生態就係咁垃圾 唔使旨意會改變到乜

工程狗有名你叫

係所有行業

試下一年 d fg 全部唔做工程，睇下佢地加唔加價請人

你覺得有冇可能

弱智仔先做main con
番6日+山卡啦，永遠都係成身灰+汗臭味+地盤味咁放工。唔好話識女，平時搭巴士人地直情唔想你坐佢隔離

利申 弱智仔

番6日同8點真係好難頂

係 垃圾工

夏天出汗出成日
就算拍拖放工都唔想搵女朋友

最慘返工都係著d準備唔要既舊衫舊褲，d女見到都彈開

我8 30至5 30喎

有3萬仲想點

係你個行工程啫

根本個市場就係咁賤
唔賤價接job 連工都無得開

人做main con你做main con
點解⋯⋯

一車車fg過去做 無fg請hd啲人咪又咁用

其實我覺得睇team ..

Team A
試過每個月放兩日病假 變相五日工作 我日日八點半九點先返到公司 準時六點放工 遲佐返去個架步都會打個電話比你叫你返黎收工 個大佬（有牌同年薪過百萬）仲要教我野 （一主動教我野 有問必答 仲要答得好仔細 又成日請食飯。
總結：回憶十分美好 好hea 但學野好快 工作十分愉快 又成日有人請食飯 工時短

Team B
但有啲team都好濕尻基本上要78點先收得工 大佬又西又沒牌又串柒柒仲要短週都要返黎幫手 學野反而慢過上面個team

總結：辭佐職

做main con唔番足七日點叫mon住地盤呀

黨鐵咪18日囉

Lm 仲做野嘢